有無人有舊版牛仔片(無疏窿、厚、長方形)同雞條嘅相?

有無人食過舊版牛仔片(無疏窿、厚、長方形)同雞條？

我今日同D同事吹水，佢哋無見過舊版牛仔片，雞條直頭無聽過，話我妄想症，明明就係佢哋太細個（其實有一兩個同我差唔多年紀，無可能未見過）。

想問各位有無相，無相都搵人講兩句見過／食過證明我清白。

金雞片 ？

你有妄想症

兩隻都係珍珍架～～